[急問]比女女請去佢屋企點算好

是咁的，個女女就同我家姐好熟既
咁今朝佢就踩單車出門
一下就撞埋黎，撞到爆晒肛
佢即刻say晒sorry咁
見佢咁唔好意思，打算原諒佢
女人揸車
臨走佢先捉住我
話要帶我返佢屋企幫我處理傷口
急住答佢，點算好

好緊急，有冇巴打幫到手

帶套

等我一陣 之後衝去買套

關咩事

推

屌你老母

咁你個傷口都要揾野包住套住架ma

Agrrrrrrrrrrr

你平時用套包住傷口

有得食唔食

會啊 防止細菌感染